驚現肥豬王

你個仆街 如果唔係近而幾年啲人玩環保
早就劏咗你個冚家剷製豬油啦

條J一定好細條

阿sir 中年發褔洗唔洗你教

一定日日叫霸王雞

啱我

所以得一柴

高矮肥瘦都有齊

正式錄用嗎？

自己望唔到細佬

仲要一柴唔係輔狗

企前面嗰個都唔少野